一句講哂 Gt定超？

Gt

超

GT首op都J出血
可惜個主唱早死

唱得又生得靚..

泉水姐姐

超 唔知點解好鍾意力量大會篇

GT主唱應該計落field of view
Zard係 self cover

其實超真係好悶
完全冇以前個種絕望感

op神曲
當然GT

破壞神個設定勁得濟
動畫黎計 超做得最好的確係大會果篇
雖然鎖哂血玩主角威能
起碼結尾場戰鬥都算收得好

我覺得寫呢篇既野講得唔錯

巴哈發左篇文

好多超既護航狗

Bug唔多講

最撚重要係鳥山明設計既人物個性冇撚哂

條友根本就江郎才盡

佢自己都話好撚鐘意食書

成班台狗就係到同佢兜 唔知兜乜鳩

睇撚到就火滾

悟空一早就成熟左好撚多

斯路篇 布歐篇完全睇撚得出

屌你老母超打回原型都唔撚係 智力大退化

悟飯終極弱化 比達變愛妻達人

佢自己根本就唔撚記得左自己寫撚左咩出黎

話就話正統續作 劇情抄同人作品

改撚到成pat屎咁

乜鳩超藍 同同人既超5有咩分別？

分分鐘衰撚過同人作品

因為佢完全鳩吹鳩作

我睇左咁撚多年龍珠

講真成撚日翻睇 睇到一半真係頂唔撚順

賣情懷就食都屎得？

咁撚冇內涵既咩？

黑悟空漫畫版算係唔錯 但係魔封波已經好撚on9

打比達唔用 打拉帝茲唔用 斯路唔用 人造人唔用 布歐又唔撚用

根本一係就佢食書 一係就唔撚記得左

個收尾仲撚垃圾

唔好撚再同我講係鳥山明既正統續作

就係正續先更加濕鳩

見撚到就好似見到人玩大陸d vip 手遊咁撚樣

Gt好唔好我唔知 但係超就一撚定係垃圾中既垃圾

ZardDanDan

一定係GT
我當龍珠已經完咗，GT perfect end
力之大會銀髮呀果啲乜乜柒柒真係頂唔撚柒順

垃圾超

完全同意，睇嚟巴打真係龍珠迷
話唒龍珠係由細睇到大，見到鳥山明玩爛唒
真係失望
果陣估唔到神與神之後鳥山明食住條水繼續出TV
本來都好期待，點知越玩越爛
睇到後期真係頂唔撚柒順
咩鳩全王，成班智障破壞神
反派角色完全戇鳩，條中二病扎馬斯
都唔知做乜鳩，悟空又變弱智淨係識打打打
最撚嬲係鳥山明條仆街係要鞕菲利屍
先唔講黃金菲利柒到飛起
話唒菲利假假地都係恐怖帝王，滅咗撒亞人星
力之大會兩個世仇合作，真係痴撚線
童年破滅

GT得首歌 其實劇情好唔龍珠 好多地方少女feel咁行行企企玩下花草咁 唔知做乜鳩

茲夫爾人貝比（上身果隻）
地獄17號
星龍
同原作都多少有關 嘅設定其實幾吸引
不過帶住小芳 成個劇情變到好兒童向
冇咗果種死鬥嘅感覺

其實套野嘅結構好好喎 真係似plan過嘅結局篇
Baby篇重新搵一次龍珠
超17號篇打多一次17號同其他經典敵人 有斯路菲利
邪惡龍篇就話原來龍珠用多過7次就會有邪惡龍 好似咁耐以黎啱啱好用過7次
最後結局悟空跟神龍走 呢個先似係悟空嘅完美結局
成套嘢好似plan好曬嘅結局咁 啲歌又好聽 其實唔明點解啲人反

GT啲設定係幾有趣
幾鍾意係超4個設定
出返條尾變大猩猩好正

GT由悟空變番細路已經有一種反璞歸真的感覺
變番第一部咁輕鬆愉快咁搵龍珠，用番荒廢咗好耐的尾巴和大猩猩設。然後再夾雜d Z的熱血打鬥。作為官方同人我覺得真係唔錯。最尾龍珠消失後，悟空jr去番祖屋搵番悟空爺爺的四星球戈part亦都好感動，俾人有一種真係完完整整首尾呼應的感覺。超冇睇過唔評。

比達用道具變身我唔係好接受到

唔似原作 但唔差

超似原作 但垃圾

gt尾段打1-7星龍幾有意思

超得套 大波劇場版好睇

其實兩套都係差架啦
GT一樣有畫到其他角色on99咁 eg 比達用莊子個光線變超4 超17
不過 超4個設定都好撚過乜撚野超西神啦

其實悟空細個就係咁樣

其實柒達愛妻個邊算正常
斯路篇未來大杜死個陣都憤怒到出波打斯路
布歐篇攬細杜再自爆，諗住做返補償
到知道老婆同個仔比人食左/吸收，都放低尊嚴，同悟空合體

不過其他位真係on99
悟空弱智化，悟飯又變左做野比飯
超除左賣情懷出左超藍比古洛都真係冇咩野好
係力之大會打大波蓮個到比返以前睇龍珠既感覺囉

布歐篇

二個細路變超1

比達：做咩撚 超1大平賣？

第六宇宙個二條女

..求其鳩up二句同超藍對打

超一大平賣真係經典
句野仲要係出自柒達把口先好笑

超4起碼睇得出有心機設計
超果堆全部換隻色就算

Gt

聽開男版

d角色唔得
小悟空，小芳，大特但個look好染，悟天悟飯變左咖呢啡，

老實講 GT 都唔係好得幾多
入面d 劇情都好撚離譜

超人物設計好d
超4真係好樣衰

一定係超
gt最多係同人作品,根本無人承認

次次講GT好處都有人提首OP
除此之外乜都講唔到
根本GT撚都知GT除咗首歌之外就乜都無

GT首歌其實都z都係冇得比
垃圾人設,垃圾劇情
超好睇好多,起碼交代哂成個世界觀,玩埋平行世界
係動畫崩先多人屌,漫畫根本好撚高質

GT又唔係好好，當年都係因為想睇龍珠先會追，但劇情大部分都悶

野比飯都係果個野比飯
係超就比人屌撚到出水
係GT呢 就人影都唔多個
屌你老母跟本就為屌而屌

GT好垃圾
故事人設唔掂，成套悟空傳黎
其他人=阿樂
套野完全靠煽情

悟空超入面個智商仲低撚過路飛

Gt 畫風都屌打
當年個個屌 GT 變到得返悟空打哂

超 何嘗唔係比達 悟空打哂

比達就寫得幾好
加左好多分

悟空就

GT雖然唔係官方但完整，超係官方但係似小朋友話變乜就變乜
完全冇左以前悟空修練界王拳、、精神屋同訓練悟飯常駐超西咁

另外平行世界根本就抄超次元亂戰，
或者可以話天下文章一大抄，但官方比同人出我遲而題材又咁相似，
好難怪唔會比人咁諗囉

第一次聽人話龍珠抄人
無龍珠無依家既王道漫呀小朋友

二個細路變超1都勉強可以話混血特種
第六宇宙個二條女真係單純戰力彭漲 放棄超1設定

佢講緊龍珠超個設定抄本龍珠超次元亂戰呢本同人漫畫...

純粹想講：細個睇悟空，大個睇比達

龍珠Hero 個卡Game 劇情都屌打 成套超啦
8分鐘貨仔 畫風 劇情

Gt 配樂都已經屌打 超啦

第一次變超4 震撼過 變極意

bobo 令到悟空記得返 日常生活既野
變返超4

呢個配樂到呢加睇返 我都起雞皮
係龍珠 fans 一定明 悟空由大猩猩 記得返d野
變做超4 好癲

同埋用全宇宙 元氣彈 做收尾 加op配樂
我都睇到好感動

劇情鋪排 成個gt系列 都仲話gt劇情垃圾
咁 龍珠超 全部人都估到 一定用超級龍珠 救返全宇宙

gt歌同結局真係好正
前段去字宙冒險又有以前龍珠feel

漫畫 條友 咪又係畫gt果個
漫畫幫烏山明執屎你又知唔知呀
當初動畫出早過漫畫
之後出撚左全王 殺撚哂扎馬斯 都係烏山明大綱黎架
同埋
本來烏山明大綱 用超藍就搞掂 合體札 無超藍比古洛
係豐太朗 提出架

Toyo表示：老鳥原案里的合體扎馬斯並不強，兩個超藍足以應付，但為了原案的兩大關鍵「不死身」和「耳環時間限制」而採用了悟貝輪流戰，其實原案沒有貝吉特出現的。畢竟，憑這2人性格在布歐篇後也不會再合體了，但Toyo為了不辜負龍迷們的期待，特意讓貝吉特再一次出現在大家的面前！老鳥為此覺得很棒！

GT好多感動位

Agree

補返圖

其實你見佢 翻炒 布羅利就知咩事

當初 舊版 布羅利 幾次都唔認佢做親生仔
仲話 布羅利 係邊個？ 唔記得自己畫過
之後到呢加又拎返出黎

超算唔算救左gt
未出超之前個個屌gt除左首歌外冇樣得
咩十倍龜波打爆幾座山 超4好樣衰爆氣頭髮唔變色
比達冇曬撒亞人王子尊嚴要靠機器變身 悟飯變番超1唔係潛力飯 bobo好撚煩 等等
估唔到過左咁多年出番套更加離譜既超 gt升級變左佳作
龍珠我由細睇到大 就算佢設定幾咁差 作畫幾垃圾都好
佢只要繼續出我就會睇 仲希望佢長出長有
btw 超 力之大會變極意首bgm真係好撚熱血 仲有最後同菲利17號合作打吉蓮個段真係睇幾多次都打冷震 感覺番左去第一次見悟空變超1同超3

我自己就覺得當年啲人gt已經係雞蛋裏面挑骨頭
超4 7？ 新造型 永遠有人受有人唔受 口味野永遠就唔到全世界
比達冇王子尊嚴好耐啦 z最尾都服輸講咗句你先係宇宙第一 而且人大個後低無謂嘅尊嚴 保護家人優先好正常姐
其他唔講唒啦 我只可以話制作組係睇完z推理返之後啲人會點成長去寫
講到尾個個果陣咪又係渣住唔係原作呢點去搵野屌
我就真係笑而不語
鳥山明一向自己最鐘意就係食設定 亂咁黎 冇邏輯可言

然後超出到黎打果班人面姐
我對gt嘅評價依然冇變

平心而論係讚否兩論
前段真心垃圾，係涯住咁睇，乜柒金菲利超藍黑悟全部都係垃圾故事，頭80集，都係垃圾

係去到力之大會有少少認真起來，至少有姐妹星球個設計，至少吉連真係俾到天外有天既感覺，至少比達收咗個徒弟
而自在極意又真係將龍珠推咗去一個新既維度
我個人覺得悟空菲利合作嗰part係龍珠史上最令我感動

但力之大會all in all亦有好多缺點數都數唔清，各宇宙刻畫都差少少。到布洛尼就更加係爆bug，一個超二迫到兩個超西神合體打佢？劇情嚴重暴走

如果龍珠超，係由村田畫就好。

當年 GT 點解會比人話係黑歷史.....

而家又捧上天

如果練到身勝手可以常駐狀態(好似超西咁)係咪可以同維斯睇齊

悟空菲利合作果個 scene 真係好J 到爆

邊套有小舞

GT尾唔係悟空跟神龍走，而係悟空死了，知道悟空死只有比達，魔童，龜仙人

超得未來篇最有感覺 但動畫吹到個大佬開哂外掛咁又太屈機

比大杜斬撚完可以將自己個意識變做全宇宙

超愈做愈衰啦
篇篇都係悟空比達玩晒
仲要好多分鏡都食老本

超來講我淨係鐘意扎馬斯篇同布羅利電影
因為得呢兩篇有緊張感
扎馬斯篇之前不論畫功故事都係幼兒級
睇south park無咁嬲屌你老母
去二力之大會，仲記得果陣捱撚左幾撚多個月倒數，睇左幾撚多次鎖血，二打六打二打六，到最尾兩集先叫好少少咁多
大佬呀你幾十人大混戰，你寫開隻抽故事你點handle呀? 當左自己富奸?
然後而家摩羅篇真係令我想棄撚左佢唔再儲漫畫，屌

GT只係衰在佢唔係正史
Baby篇同埋個結尾其實係ok
其他就都幾差
但我睇GT d畫都舒撚服過睇超
呢個唔係超嘅問題
而係90-00年代動畫作畫個線條質感真係好太撚多

官方有無正式講過GT黑歷史左？見GT超4間唔中都仲有出玩具

講漏左
作為打鬥brand
你無嘔血無斷肢
就算你極意幾型d特效幾閃(雖然我唔覺得型)
你永遠無撚得同GT/Z比

所謂非正史意思只係唔係明哥擔正去製作
而家hero d角色一街都係啦
呢個合果個
Bandai邊有理咩正唔正史架出玩具來講

覺得GT 超4有種最終型態變身嘅感覺
超4合體仲型

但超淨係喺度變藍毛紅毛

其實明眼人就會知
跟本兩個都唔係佳作
但比較之下GT係捱63集 (第64集係一個好好嘅結局)
超係捱百鳩幾二百集得幾集叫入到口，然後而家又回歸沉悶
咁GT確係舒服d

兩套作畫都冇z咁好 明明新過z